［太悶］有冇布里斯班留學生一齊玩？

留tg 開gp

唔係留學生有冇得玩

WH?

Brisbane 同「玩」真係大纜都扯唔埋

想玩board game

local

留下tg

呢到真係幾悶

悶到 食下野得閒

推

有無group

嗌希里斯班嘅你搵強國人玩或者會啱嘴型啲

Brisbane的確比較少識講廣東話嘅人

布村有乜玩